東京食屍鬼RE:129 情報

董香有左

金木就凶多吉少

為了安胎吃人類的食物

真係咁既劇情,金木死尻硬

果然派入黎條友係卧底?

話左條友係鬼黎

英文

痴撚線 月山都好似唔夠個細路做 有無咁撚勁

個細路講frame B係咩意思????佢裝左兩樣野係身???
月山應該係見佢開完一隻眼先開另一隻變佢shock左先俾佢突擊
PS....董香真偉大....為左個B食屎....
依子果邊俾人入佢呢條罪個後果係咩???要死所以黑岩先咁嬲??

金木流血淚，究竟佢身體發生咩事？

個日先搞完黎，第二日你同我講有佐

第2頁係咪有兩個黑影跟住絢都佢地

帽事嘅

由係地面咖啡店走去扑野
變到全部食屍鬼匿哂落地底
點都唔係一兩日既事啦

咁就有咗

D新型戰鬥部隊有兩個階段
1個單赫眼
1個雙赫眼
??純推測

其實都過左一段時間

中間都應該中出左好多次了